沈大師到底有冇料嫁？

最近知道有個投資班佢教 聽人講佢d心得同心態教得幾好 都係1萬幾蚊 仲有政府資助 會唔會好伏？

去隔離post 好過讀呢d班

但係個班係佢教嫁喎 我了解過好似幾好 但實際唔清楚 因為我都係新手

戇鳩 跟大師之後仲會輸錢？

有冇巴打有興趣一齊報

所以我見萬幾蚊好抵上

戇鳩 跟大師相反之後仲會輸錢？

除左我呢d逆徒

即係點？係咪伏

去沈門師兄弟個POST睇下咪知囉

大師咁撚出名都問...

信咪報囉，唔信咪唔好報lor

試下 好似仲有幾個名師 靠得住應該

好過聽日尻up 輸重多

真心定假膠

你預係去聽社論

落場自己試下咪知

參透實戰相反理論、全家就不會窮

冇持有嘅

教你靠邊站 一定唔輸錢

估唔到財經台咁多人就算唔係弟子都對師父既尻up實戰理論咁熟悉。

平生不識沈大師、就稱股神也枉然

有大師 冇窮人
你話有冇料

入黎見到幾位師兄
總之參透實戰理論任家就不會窮 ,
仲有本多終勝